90後小情侶成功上車 純分享

二人每月收入約70k
買樓前一個月扣除各自家用及洗費約儲35k
其實可以再儲多d，但social同置裝始終要洗 同埋父母供書教學咁多年家用一定要俾
近日購入新盤一房單位 460萬左右 斥資100萬借8成 即供月供13k左右
其實有諗過咁快買岩唔岩 因為我地唔係急用 短期內唔會結婚住 不過樓花供得黎都差唔多
買完都有驚過會唔會買貴 但覺得既然供得起有能力而且將來自住 升定跌其實影響不大

想講既係
年輕人買樓不是夢 問題你肯唔肯儲想唔想買
以前讀書時自己都好大洗 好鐘意買名牌買衫去旅行 始終係女人ma～～
反而出黎做野之後好想快d儲錢買樓 少去旅行少買化妝品少買衫少買名牌淘得就淘 畢業出黎月儲20k
眼見好多後生仔一出黎做野冇幾耐以為自己供得起就買車 我地都好想買但堅持先樓後車！加上車不是必需品同埋會眨值
拍拖後二人有共同目標 儲錢更快更多
依家叫完成左第一步 月供13k對我地黎講唔算太重負擔 當然仲有其他雜費 但都希望再繼續儲 30歲前第二層！

一齊入政府工

加油！

飛左你條仔啦 要靠2個人一齊儲先上到樓

幾多尺

新盤不會是城點？

月入夾埋30k 上到車先好分享

70k

真係有房 ? 間房放唔放到張雙人床?

70k洗鬼你分享咩...有咩做唔到

70k洗撚你分享咩 戇鳩

兩個加埋有70k都上唔到車先驚

70k 仲有咩做唔到

曬命post

離地撚，死撚開啦70k

睇完第一句就唔駛睇落去

入黎以為有d咩新見地 有咩新方法

睇完第一句已經可以負皮上一頁

月入夾埋30k，再加埋爸爸出99% ，上車唔難

你條佬影衰晒香港男人
要女人幫手供埋

依家d90後

70k
想問下月入兩人30k頭可以點做
樓主月儲30k，我係咪要唔食唔喝?

其實人均收入35K好平常，你諗下點解人地做到，自己做唔到好過啦。就算俾你家庭收入30K俾你買得起樓，你都唔會供得掂

啖係
好彩只寫我名

睇完頭一行
負評
上一頁

幾多人30歲都冇30K
離地撚

可以2人做part time 刷個入息去借按揭
每人2500都加左5000
再借9成，380萬樓，1人二十萬

七萬上到車係應該
如果兩個人加埋月入五萬已經兩回事

條仔咁廢要個女仔一齊供
我係條女就直接搵個有樓嘅黎嫁啦

一成首期點做到

按保

樓主邊區幾尺

同老婆月入加埋2萬 出面仲有個2奶要養
年頭問老豆拎左600 萬買左個細單位住 份糧就比哂2奶 好窮困 有沒儲錢買樓攻略？

屌緊佢揾70k開post分享輕鬆買樓
唔係屌佢揾70k喎
你都on撚鳩既

負皮上頁

一個人都搵30k啦

正常人fg都30k啦 樓豬同佢條仔高正常人收入少少都要比人批鬥

一個人都70K啦
樓主垃圾

樓主係假膠

我靠自己就上到樓
樓主不如跟我

正常人fg出黎30k 你出過黎社會做嘢未

我同我 honey 都係90後，加埋月入100k, 諗住一年儲1m, 儲5,6年 full pay 算

On9樓主搵咁少都敢開post share

佢講緊正常人 正常人個個都專科grad? O:-

fresh grad 出黎有10k都偷笑

條友自己冇就覺得好多人都冇 身邊識個d最低都2xk啦

我都分享下月入200k點買林寶

醫生60k添連津貼

係連登最開心係咩？
鳩up無煩惱
70k 你上唔樓會值得分享啲
話fg有30k個班不如同屈小

笑撚死連登仔2條友70K都覺得多

呢家呢個時代Ive FG 50K啦

樓主叫比較基層

依個真

係連登最開心係咩？
鳩up無煩惱
70k 你上唔樓會值得分享啲
話fg有30k個班不如同屈小姐傾下計
自己離撚曬地去話人

你上到樓我恭喜你，但唔好係到曬
香港大把人30歲都無35k收入

自 未打完就post左

自己做到，條女做唔到係咪要飛撚左佢？

Ive fg50又吹大左少少 ive多數20k

想入行
邊間賣金高佣d？

講得啱 但前提係唔係個個都讀專科啊嘛ching
樓上話正常人fg都30k唔知係咪assume左大部分正常人都專科grad啦 又話自己身邊最低果個都2xk唔知係咪覺得自己身邊嘅人的收人可以代表晒所有人的收入啦

白痴啦 梗係兩公婆一齊搵首期一齊供樓
咩年代仲要男人出哂 唔怪得之個個話買唔到樓
有份就要有份出錢 無論供定首期
唔係威唔威嘅問題 係大家對個家有份責任
而且 double speed

死要面自己出哂 港女就是咁練成 怪得人咩

btw 樓主 70k 收入首期儲左幾耐？

兩個人月入70k都上唔車先分享唔該

你讀完Ive就知道了，個時估計70k per month了

你問得出呢句

我不嬲都認為
家庭月收入低於40k 可以直接放棄置業
出路只有 增加收入
等加人工or升職到月入40k 以上先再番嚟傾
之前唔好諗住結婚 唔好諗搬出嚟 更加咪諗生仔

月入夾埋70k
此post已完

70k分享買樓心得，笑撚死人咩

係咪上車有望呢

每年1200個大學畢業生，未計恆管仔東華珠海個班
有幾個個學位係專科呀？？？
3%人叫正常人？淨底個90幾%人先係唔正常

12000個

咪狊係 英雄所見略同

臭

咁都好曬名
人唔笑狗都吠啦

留名等俾狗咬 話仇富 酸樓主買到樓乜乜乜

食屎啦

成日聽人講出黎做野好做有兩三皮，香港地真係咁多高學歷人士？ 好羨慕

樓主講埋啲你呀媽係女會既野

連登仔fg都三皮野

我純分享渣

睇到第一句已經唔洗睇落去

鼓吹hehe 要兩個連登仔fg 加埋先夠70k/月

咪撚柒講廢話屌你老母

幫仆街政府打工不了

19年打仗

因為我身邊好多唔同學歷既fg中位數14-16k, 但長遠黎講佢地累積夠人脈、經驗，又真係會多過打政府工，我覺得兩者各有優劣

你條仔都幾戇鳩 俾我一早飛撚左你 咁自私

一個做EO一個做公院護士？

唔明 點解雙方都有份供，層樓得你個名？除非男既住緊公屋？

加埋70k都上唔到車就值得分享啦

睇到70k，已經唔想睇

400幾萬先一房？？你買邊頭啊

家姐同男朋友月入夾埋30k都無 398萬樓加埋老母做擔保人借九成啱啱上到車 係咪佢地值得開post啲？

好似都借到9成
入息37k都可以做到
要擔保人？

好似就係未夠37 35左右

有冇睇#1片架 ACO ar

做幾個月pt都夠做

460萬有幾多呎？
500？

新盤我諗430喇

一開自爆人工POST個個自稱幾十K一個月 重咩E+又屌樓主

兩個加埋月入80k 儲50k 都未上到

等宿舍

個問題係大家吊緊你有咁的收入買到樓有咩好分享？

當然大家又係度 loop fg 人工應該有幾多，fair d 講，做左3年嘢應該可以有25-30k

無看大學生就業報告都知 median 唔多過15k 啦，話咩 fg 應該有30k 果 d on9

建築定實用先？

我同我horny 都係

好搞笑？

係丫
點解唔搞笑？

純分享就算啦 其實樓主都無share咩方法 負皮就食梗架啦

70k上到樓其實唔驚奇 不過你晒左個名要聯名買就浪費左啲

你男朋友都搵好多

。

70k
On9

月入70k買樓都唔一炮過就唔好分享啦

我成日想問
如果無辦法短時間儲多筆首期
留個名有咩着數？

睇完頭一句就無睇落去加負評

呢d post係財經台算啦 應該得果度d手足會有理性討論

屌你老母條片抄9我篇文

月入70k都上唔到樓就食得屎啦

同問